一人一個搬袋鼠既方法

有fd帶隻袋鼠返黎做手信
全能既連登仔，可以點搬返黎呢？

報海關

屌佢...然後叫d後代搬走佢

用紅白藍

海關好似唔比

過唔到海關

斬件直送

哈

挾走隻細既，隻大既自然會追你追到天腳底

好主意！！！！